驚震：看完這圖就不敢自稱高登仔了

我們都自稱連登仔